Test:
Es gibt bei jeder Frage genau 2 richtige Antworten!

Frage 1:
Was trifft auf einen automatisierten Test zu?
Ein automatisierter Test...
a) ...ist meist ein ausführbares Programm
b) ...muss lange vor der eigentlichen Entwicklung vollständig erstellt werden
c) ...darf nicht von Entwicklern erstellt werden

Frage 2:
Was sind Gründe, warum man automatisiert testen will?
a) Kosten sparen
b) man will nicht manuell testen
c) man will möglichst selten testen

Frage 3:
Was sind Arten von automatisierten Testfällen?
a) Whiteboxtest
b) Unittest
c) Penetration-Test
d) UI-Test

Frage 4:
Welche Dateien braucht man nicht für einen Cucumber-Test?
a) eine *.feature-Datei
b) eine package.json-Datei
c) ein makefile
d) eine Java-Klasse mit der Step-Specification

Frage 5:
Für welche Art von Testfällen kann man Cucumber verwenden?
a) UI-Tests
b) Unit-Tests
c) Service-Tests

Frage 6:
Welche Tools sollte man nicht für UI-Tests verwenden?
a) JUnit
b) Selenium
c) Cucumber
d) TestNg

Frage 7:
Wie kann man Selenium nicht verwenden?
a) als Befehle in Java zur Steuerung von Websites
b) zum Testen von Windows-Desktop-Anwendungen
c) um Betriebssystemaufgaben zu automatisieren
d) Als Plugin zur Browserautomation

Frage 8:
Was trifft auf Robot zu?
a) es ist eine Art Bibliothek zum automatisierten Testen
b) es kann Selenium aufrufen
c) man kann mit Robot keine DSL verwenden

Frage 9:
Welches ist eine Schicht der Testpyramide:
a) Integration-Tests
b) Unit-Tests
c) Service-Tests
d) Lasttests

Frage 10:
Was spricht gegen End-To-End-Tests durch die UI der Anwendung?
a) das ist langsam
b) das ist instabil
c) das führt zu schnelleren Builds